覺得香港人質素愈來愈差

返工無可能識到真朋友，個個利益行先，見高就抬見低就踩，或者夠蠢自願俾佢地利用，又或者要夠奸同佢地同流合污，要識講是非先代表識social，真係理性討論就俾人嫌悶嫌老土，所有野要夠平夠快，一般所謂嘅速食文化。

連港豬、師奶、廢老都識蝦毒撚，你地嘅善良只係佢地眼中嘅廢柴，跟住班MK個個扮毒撚食晒d女玩到中出即飛留返俾真毒撚埋單

呢個CLS社會，有冇可能差到盡頭便物極必反？

香港人不嬲都自私勢利

同途

第一日係香港啊？

認命lo

唔認命就努力改變佢

成日覺得囡比mk仔食曬

事實係自己都唔識囡

連囡都唔識 點知佢地比mk仔食曬

香港係差 差在d人 唔單止係mk仔

香港人一直以來都係利字當頭，以前係，而家都係。

依家更係.80後可以圍埋一班人吹水,出街,90後,00後通常2,3個單獨一班人

平均1個FD 2,3年就唔搵,愈來愈自私

有D一聽到你想搵人幫手就立即拒絕

狗眼看人低

明明全世界都好多毒撚好有才華，都唔會俾人欺壓得咁勁，可以自由發展興趣

毒撚仲衰過肥婆

肥婆都可以無自知之明

毒撚最忌有自信